譚德塞:超過80%的病例來自西太平洋和歐洲這兩個區域。

大家下午好。

剛果民主共和國最後一例埃博拉病例已經過去一個多月了。 如果這樣保持下去，將在不到一個月的時間內宣布疫情結束。

我們要感謝所有的合作夥伴，感謝他們團結一心堅持到底，為剛果人民服務。 我還要特別感謝剛果民主共和國政府和人民。

我們必鬚髮揚同樣的團結精神，戰勝COVID-19。

世衛組織收到20多萬例COVID-19病例報告，有8000多人喪生。

超過80%的病例來自西太平洋和歐洲這兩個區域。

因為中國已經停止檢驗

其餘20% 已經係武漢焚化爐燒緊,
燒埋就連20%都無埋

fact

歐美肺炎

唔驗咪冇

wto歧視歐洲人
完全成立

但病毒100%源自中國

屌你西太平洋, 中國就中國rqyt

中國就中國啦
西乜撚嘢太平洋

最少37% cases 來自中國

必鬚髮揚

支那連名都唔講得

我屌你老母死黑鬼

我需要笑嗎？

1月呢?
戇鳩

睇清楚係講緊埃博拉

屌我收返 睇錯

真係屌你老母 中國之前爆到全球9成又唔講